sasa mt 求分享

當年in得12.5k兩年後變14k
仲要返shift同一大堆project丫ot丫

講左乜自己諗

狗也不屌

唔係有分真假mt咩 sasa
之前隔離登個事睇見人有講過

樓豬In左未？
收到second round sms未？

下second in拿？我18th first in，諗住唔去